鮫島事件靈感收集

想將香港網上嘅一啲鮫島事件補完，寫返做故仔，想同大家一齊9up下啲設定

eg. 天水圍七星陣，油麻地秘煉之類
請大家出招

善心打破零回覆

仲有連登donki post

高登有人嘗試證實時光旅遊可行，結果實驗失敗從此人間蒸發，其實件事係更加複雜